大家樂晚餐

hihi 雞扒好似郵票咁細

但係好似幾正

食過麻麻地 肉質好鞋 個汁酸撚到仆街 都係排骨好食d

果啲叫雞粒ok?

頂盡都只係雞球

大家樂狗也不屌，從只食大快活